新嗰部唔知咩google 電話好似好勁咁！但勁係邊？

淨係不停見人講影相靚呀，咩景深點呀咁，點解我睇唔到有咩大分別嘅？
又話咩完勝apple iPhone 8 同Samsung note 8, 但個設計都仲咁柒嘅？同LG嗰有咩分別？

其實佢勁係邊？

香港冇行貨

正面好似g6